when i was young i listen to the video

waiting for my favourite song

Video

I watch the music

我叫你柒頭熱